仲以為自己可以坦然面對

點解瞓唔著嘅

因為你唔可以坦然面對

無眼睇自己

咁就唔好睇自己

隻手震到痾瀉尿

無啦啦流鼻血

抹返走啲尿啦

抹鼻血先

根本你仲快過我 有乜資格話我

成個人醒撚晒

不如拎個心臟出嚟摙爆佢好似會舒服啲

根本就係同一類人

唔好再話我痴線

渣ga

史上最廢嘅人 心理質素最差嘅人

一切都係我以爲

以為自己瞓得著

自以為是

發撚完癲未

原來係咁

真識玩

受小弟一拜

我走喇唔玩喇

拜拜你條尾